香港啲廢老幾時死

本身今朝迫返工已經辛苦
塔車仲要同啲廢老迫，阻鳩住晒
大佬呀，個個趕返工 你又唔洗返出黎阻住晒做乜鳩
真係有必要出街阻住人返工咩？

到放工行去地鐵站經過個公園
成個公園地下都係樹
但都仲見到5,6個廢老係到拎住電話捉精靈
我真心佩服班廢老仲有閒情係到玩

係 今朝都見到
屌佢老母出黎阻鳩住曬

真係屌佢老母

真係痴撚線

想知啲廢老咩心態

祝廢老快啲死